[日本JR] 有冇巴絲可以解答到我

點解有時出閘會彈番張飛

推

你係咪用左啲轉乘線閘口？

好似喺

J你老母R咩

你老母比狗屌

明明就係metro